和你沖緊去醫館局，香港欠你嘅！

所有人請去支持醫護。
要返工嘅放lunch搭的士都要去。
香港人有難，醫護第一個跳出來，依家佢哋需要支持，冇可能笠水。
全香港欠咗佢地！

推

一方有難

召喚街坊 支持醫護
位置：何文田醫管局大樓

去幫

高拔陞，冚家拎！

推‼️

推推推

百方支持

邊個負平！

幫拖！！！！

去去去

推！！

推!

只推醫護post

竟然有三個人腐皮

HAHO要人！

今日淨係推醫護post

上呀，
香港人明明講咗一齊上齊落

高層連落嚟見班同事都唔肯
得咁少人迫唔到佢
係唔係醫護都請過嚟聲援！！

S

說好的齊上齊落呢？

push

人哋為你，你為自己。

香港納稅人既錢就用黎養呢班廢物高層

去緊，等埋

生死攸關都笠水

塞爆佢

為香港，為自己

有四個仆街腐皮

要多d人啊

香港人，集合呀

香港人 我地需要你

推…

醫護都係手足呀

推！

啱啱到！
同醫護同行！

我就到，情況點？？

好少人呀，救命！

人呢？武漢肺炎死撚晒呀？

好少人

支持醫護！

psuh

Push

其他人係咪中晒武漢肺炎死撚晒？
醫護都唔撐，叫佢哋點撐落去

撐

撐醫護

去緊，原來依家搭車真係好少人

地鐵竟然有位坐

大家要幫手呀，真係好需要大家

今日只准撐醫護

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

各位手足做好防疫措施！！保護好自己同醫護們

要人要人要人

係邊呀人

狗官必須中肺炎

去啊，

一陣嚟

推
不過我感冒就唔去住 睇緊醫生 諗住睇完就開始自我隔離一陣先

收工去!!!!

唔知去到有咩做？
最簡單嘅就係帶slogan去舉
只要你出現咗
對醫護已經係好大嘅支持

原來入晒去，裏面好多人

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

去緊

已到

要人support

ha

up

出唔到去嘅麻煩瘋狂做文宣
最起碼推到連登熱門超過一半都係講醫護
搶乜搶物/支國人點點點都不在concern範圍

幫手推please

正解，完全支持！

10條粉腸腐皮

A

推行動post, lunch去啦

assemble!

衝緊上大樓！！

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

推！！！去到架人盡快去！

推呀

支持醫護

撐醫護，撐到底

和你lunch阿

已上四樓

越來越多人，多謝晒！

救醫護

香港人要企出嚟

加油支持!

黎呀

一陣去

幫醫護，幫自己

Coming

出嚟啊！！！

Pish

推上去 越多人去越好 迫到佢放tg
醫護唔係comdum 罷唔到工都要去支持
連登仔幫幫手 唔好後悔

快d去醫管局總部幫手

黎未？

gogogo

係時候和理lunch啦

醫護跪緊

唔好再跪

醫護手足已經上左大樓 快d去幫手

唔好跪呀
點解冇做錯都要跪
香港人你真係仲唔出嚟撐醫護？

大家快撚啲出嚟啊！ 我屌曬你地咁多個

其他工會去咗
係咪儲唔夠人就唔做野

去咗邊

大家一齊推爆依個post
吹雞去撐醫護啊

到底其他工會做野未..

我就到左，但人呢？？

死撚哂

唔好再跪
彭飛舟仆街到無人有

繼續衝繼續衝繼續衝

班高層死咗去邊 點解要跪係到求高層出嚟

跪真係冇意思，醫管局當佢哋係 condom 咋

儲咗幾個月人
一路唔搞三罷
醫護工會都係話搞罷工後多咗好多人參加
點解其他工會唔可以

黎

食埋出 等埋

吹雞

大家齊上齊落

到左就唔好咁快走呀，留係到坐下都好

Go

比佢睇下香港人有幾團結

明明而家係全民三罷最好時機
工會死撚哂

醫護is not alone

有無人影到剛剛在狗屋外白色6人車，車主慢駛屌罷工醫護

pushhhhhh

Assemble

pish

衝

吹大雞 話比林鄭個仆街知我地有幾團結

唔可以得醫護出黎硬頂
其他工會唔該快少少
難聽Ｄ講醫護真係就快做曬ＣＯＮＤＯＭ

全港齊罷！

加油！

手足可以做係塞住所有出入口
等班膠層走都冇得走

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

要人先得，快來

沖

根本醫護罷工個日應該要搞3罷

大家叫埋啲朋友一齊去

咪就係
之前個個話等工會搞
等極都無

推到全世界救駕

要人！

有人暈左?

加油!!!!推呀

到左夠啦 要人數

push add oil

焗到暈左

??????

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位黎

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

要人

要水要糧食

會黎既麻煩帶d 食物同水黎

全部人都得把口

係支援

人呢

我唔係醫護，響度，大家快啲嚟喇
班高層真係好賤

個醫護暈咗

封關救港 人人有責

要人呀

我想問，非醫護係唔係只可以門外

要人呀！唔好當醫護係condom!

垃圾醫管局關冷氣想焗死人

醫護唔係口罩。

我都唔係醫護，我地係唔係只可以在門外支持？？

等到暈左都唔９理人

垃圾

大西北都趕過嚟

幫手分享

嚟緊

唔係 照上4樓/大堂

上次都入到去，冇人問我攞證明

賤到熄冷氣

1255 RTHK Live
現場有人暈倒，現場記者互相碰撞引起小混亂。該名人士懷疑血糖低，現在醫護呼籲同事提供糖果並給予空間該名人士休息。醫護現合作將暈倒者抬往另一地方休息。

(該名人士應為其中一名罷工醫護人員)

是否應該帶急救用品……

推推

而家係haho四樓等高拔陞出嚟
佢地特登閂咗冷氣
已經有位工會同事暈低
大家快啲嚟幫手圍到高拔陞出嚟

可唔可以用返救中大心態救醫護同救香港？？
佢哋真係乜都押哂上去罷工！
去到高層門口班人渣都唔肯開門！
大家要嚟畀壓力！
唔係由得醫護自己撐

要人醫護唔係condom

Ha要人

thank 我仲咁傻仔係門口

push lm

醫管局現場

大家加油！

1300
副主席表示該暈倒同事早上服藥後未有進食，因而暈倒。現時已將他抬往別處休息並給予食物，現時清醒，亦有數名護士照顧。

香港人！！！

現在需要風扇

Tui

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

推！撐醫護

支持

coming
Asked few friends but no one come w me
I come alone

推。有用

可能應該要吹多一次集氣大會
特急號召好多人黎唔到

人呀

同埋好多人覺得唔知去咗有咩做
於是就比藉口自己唔到

12條粉腸腐皮

衝！

唔支持罷工 BB都唔理 完
同五大訴求無關 唔會樣樣野都支持
人命關天

推，出緊泥

唔識形容
我覺得應是按事情輕重而決定 不是急不急問題

其實好想屌撚7人 不過算啦 無氣

過嚟啊大家我唔係醫護都唔知自己嚟做乜，我淨係知唔可以比佢地孤軍作戰一齊嚟撐佢地

推 支持醫護

GO

去集會都唔知去到有咩做架啦
去左先算
連登係時候正正式式吹一次大雞
一人一post
留言洗版
應該有起碼幾萬人
不過唔知仲有冇機會

衝呀

快

再推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

推！要人！

求下大家出嚟 醫護需要香港人
唔好再得把口話支持醫護罷工啦

香港人係咁
預先通知營造氣氛先會肯出
更正：通知完有人肯出已經要還神

支持！

要人啊

返緊工

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

到唔到都算
仲要拉post

一齊去！

陣間見

裝備都冇真係癲左

要輸了
完全被漠視

一陣到!!!

出去呀

goooo!

去呀

5毛黎 一早blocked

高層唔對話，大家封死出口
咁鍾意返工，唔好俾佢放

醫管局

推曬所有關於醫護嘅post上去!!!唔好諗購唔購物啦
諗左依班英雄先

高層龜縮中．．．

pushhhh

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

冇裝備 不復工
冇裝備 不復工
冇裝備 不復工
冇裝備 不復工

You

搭車去緊現場嘅你哋入咗工會準備一齊罷工未？
去唔到現場都要加入自己行業工會準備一齊罷！

好多行業已經準備商討工業行動方向

*以下內容轉載自二百萬三罷聯合陣線*
‼️工會最新動向‼️
嚟緊好多工會都會開會員大會商討武漢肺炎應對措施以及相關工業行動，大家快啲入相關工會！

2020.02.06 教育同行陣線
2020.02.07 港鐵新動力
2020.02.07 香港創建及工程人員總會
2020.02.08 香港檢測及認證業工會
2020.02.08 港龍空勤人員協會
2020.02.10 香港會計專業人員協會
2020.02.15 香港貿易推銷及採購職工會
2020.02.17 香港寵物界工會

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

去緊嘅順便帶啲水同食物！

重現616呀！

咪怕病呀，醫護係用條命做代價

快出

認真都要小心 醫管局斜對面就係狗屋

721
831

個間狗屋好似冇乜狗

P推！

冇裝備 不復工

推
醫護不是condom

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

有罷工醫護暈左呀陰公

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

醫護唔係condom

香港人！！

推
快d來
我要圍立法局咁多人

不了

今日盡地一鋪，煲大佢，失敗左就冇架喇！
相信呢次係醫護短期內最進取的行動！
求支援！！！

推推推推推推推推

繼續入嚟幫手

醫護要人

全港死哂，到時想理BB都冇得你理，
人命關天。

全港未死曬 BB先喺你面前餓死
ONL799

唔好judge我
放唔低patient

push啊push啊！！！
醫護！！

即係patient條命就係命
全香港人加埋你啲同事條命就唔係命？

一起底5毛嚟 唔使覆

p

需要市民既力量支持!!!!!
請各路英雄, 保母車, 鐵騎士, 各區英雄義士出動坐陣

我唔喺做傳染病科
其實病人都需要人幫

佢

極度懷疑呢幾日港共不停派打手放風叫人搶野
搞到少人關注醫護罷工

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

幫推！！！醫護加油！！
唔好再2盒，Thx!
試下講醫護，Thx!

做高層要識既技能：玩捉迷藏

人

醫護，Thx!

721 831 101 1111

推 醫管局要人

黎緊，等撚埋

啱 唔好淨係講加油 係要幫拖

Tui !!!

有無話要啲咩物資？到左係邊到放低啲物資？

Ok,收工來

成日對住Ｄ只會識忽悠你既高層真係好撚激氣

咪撚龜縮 屌你老母

見有人暈低 洗唔洗帶啲風扇仔

高拔陞 年薪600萬唔係咁賺㗎

出緊去

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

[突發]圍堵醫管局行動要人!! 1317最新

【突發：HAHO要人！】

現場好多醫護為咗等縮龜HA回應，唔單止未食早餐，仲有人暈低咗。

希望大家可以帶備以下物資去HAHO支援醫護：
- 乾糧（暫時足夠）
- 水
- 風扇

交通路線：

#現場情況

非醫護已去到支持..不過唔知企邊度好？有無地方指示？

一齊罷 支持醫護

多謝你先！！！大家記得戴好口罩防感染！保護自己及醫護！

出嚟啊

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

我有Cough, Fever都來緊。

出黎呀
醫護手足付出前途， 冒著被釘牌嘅危險企喺和理非嘅最前線
大家可唔可以黎支持佢地

和你醫

push
醫護為香港人已經犧牲咗太多
係咪因為無流血，無槍林彈雨所以大家就無感覺

一手料
護頭係5樓517N入面

企晒入大堂先 大堂爆就企九龍醫院果面既出口 唔好企狗屋對面果位

馬上嚟

推 一定要支持醫護

唔可以比HA同777不了了之

Tui !

行動

721831

放工即去！

一定要推

高拔陞，冚家拎！
高拔陞，冚家拎！
高拔陞，冚家拎！

依家果邊咩環境？

繼續罷唔得咩 做咩沖

我求下仲未罷工的醫護，你地再咁聽話，香港死的人會更多，包括因為不停降低防護標凖而死的醫護，香港政府如此下賤，拿香港人的性命換取牠們自身的利益，你地都唔用全力去阻止，仲有邊個可以？

大家加油，一輸，就全香港人輸 😔

衝緊去 醫護頂住 企硬啊

仲搭地鐵

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

721

9少陣咪你囉右膠暴力撚
1個醫護對20個BB
咁咪所有BB都有人睇住囉
無錯呀 你自己噏架: 1比20個B呀

係政府欠左我地 就算我中左招 我都支持佢地罷工 錯既係香港政府 以及背後既支那

加油呀，罷工醫護
支持你地所有決定

support 醫護

7218311011111

要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

醫護延長罷工手足需要大家的支持

推到冇位回為止

好多食完晏離開咗

唔使返工嗰啲請幫手

每個人都好重要

盡最後嘅努力

唔好到搞唔掂先嗌救命

可以去隔離post繼續推

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

❗️⚠️強烈建議大家今晚收工或依家立即進行聲援集會⚠️❗️

#醫管局直擊
去到午飯時間，醫管局高層仍冇任何表示。罷工醫護喺大堂症狀，部份人早餐都未食，要開始食乾糧、零食充飢

今日全日推醫護

多謝又去嘅人

係醫護五大訴求
唔係「無裝備不復工」

大家撐落去

推到爆post

Support

999

爆

1001

pudh

⚠️人 聲援集會

❗️⚠️強烈建議大家今晚收工或依家立即進行聲援集會⚠️❗️
Can we come up a brief plan here?

出出出

交通:
1. 搭黨鐵去旺角站
2. 行去先施/先達
3. 搭九巴 9 或 95 號
4. 醫院管理局大樓落車

* 九龍東既巴絲可以搭九巴 1A, 在喇沙利道(聖德肋撒醫院)落車
* 旺角道人和門口架27號巴士都去到

但等禾驚班狗又放TG散人喎

支持醫護 大力推

去得記得有2手準備 對家唔會白白浪費機會

黎緊

有冇文宣人出大三罷召集 有人一齊罷先令到醫護覺得有同路人 咁先先有機會延續

係 推

出嘅人帶同文宣可以？

帶埋文宣去

其實嗰度可唔可以叫光復香港

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

大三罷

一齊撐醫護

唔係醫護都可以幫手㗎
一，嗌身邊嘅醫護投票
二，加入工會 組織抗疫三罷
三，去醫管局聲援
四，做文宣spread文宣

醫護手足唔係condom!!!!!

Push!

延長罷工計劃投票網上可以投票架

大家幫手spread

幫堆

再推多次

推 去 DLLM死HA